最近商場同政府大樓都加左好多保安建築同cctv

getting smarter.

好多cctv未撕膠紙

屋村都係